有無人分享柒到唔敢睇既片？？

食下花生先

其實女嘅可以大方先接受咗，然後事後拒絕

表面大方得體，見慣大場面，好似已經受過無數男仔追求，實際上事後又可以篤穿個男嘅幻想

條女結婚未？

呢段好經典

未㩒入去已經唔想睇